男友下面太大,好辛苦,苦惱緊應否分手?

男友P係澳洲華僑,30歲出頭,係牙醫,為人成熟,風趣,是理想的結婚對象,和他拍拖感覺很開心,

但是,好景不常,拍拖後約3個月,我們再進一步,晚餐後,我們搭車去九龍塘,入到房的時候,見到P下面未硬已經是大過所有前男朋友硬了的size,心想不妙,

當我們一起沖洗,他硬起來的狀態,足有4吋多,而且有成吋半粗,進入的時間,後面像被撕破,很辛苦,完成沒有高潮,仲做成8-10分鐘,

維持咗2個幾月,他苛索月來月多,我真係好唔享受,但係講出來冇用,真係唔知好唔好分手

Ok 介紹俾我

下次輪到你進入佢咪得

美斯咁粗暴

咁又係 玩壞左唔好

請使用起底功能
DLLM
人又係你，鬼又係你，你講撚晒啦

,進入的時間,後面像被撕破

屌屎忽要落ky架

九龍塘時租唔租俾兩個麻甩佬

一睇都知gay

4吋

4 寸咁撚短

我没有四尺高
我卻有四吋粗

pm我，我牙籤仔嚟

4吋長 1.5吋粗正常size細啲都叫大

四吋多係長度？seriously?

進入的時間,後面像被撕破
GAY

冇是咁的。0分。重作啦。

4吋長。。。。。。。。。。。。
長喎。

FF都要幻想得勁啲呀，師兄。

菊花爆破

又 block 一個
波台狗專出垃圾post

俾我